班IT狗係時候發揮你哋嘅技術

有冇辦法反向工程睇睇個安心出行源碼？幫眼睇睇有咩古惑

食緊迫tech奶水
人地睬你都有味

上年已經有人做咗

其實唔使睇都知唔應該用啦

等睇成班廢老唔識用鼓譟